其實用完酒精搓手液，個層保護膜可以keep到幾耐？

否

酒精揮發之後, 仲有乜成份可以保護到你？

要開下定妍，平時佢用我啲精當 mask

唔關事，搓手液只係消毒一次，唔係"保護膜"
酒精揮發完就無效

搓完就冇，酒精都蒸發晒啦

原諒佢 無腦

定仔個樣仲殺菌啦

是

殺精添

非

非

對住定仔點射到

一搓完極速揮發哂？
屋企樓下管理處有放支酒精搓手液
諗住搓完先㩒𨋢

不如你問 洗手皂液洗唔清
個層未過清皂液有冇保護作用

射唔出呀

不了不了

洗手皂液洗唔清
個層未過清皂液有冇保護作用？

印仔：好有一餐唔好又有餐喇，唔好咁 yim jim

酒精搓手液只係殺嗰一刻存在喺你手既菌

想有保護膜要用Chlorhexidine
不過話Chlorhexidine 對武漢呢隻無乜效

條友係咁 食野又求其唉 自從百里香執咗成個人神神化化